屯元天人 你點睇今日10.1依一戰

對唔住 有好多批評同有d長
但為日後抗爭好 我想大家思考下
希望大家比心機睇哂佢
唔好有Hard feeling

經過今日一戰
我發現屯門牛個心理真係仲未覺醒

我先以大會堂一戰作例
我眼見有裝備盾棍既手足
數埋都唔夠30個
眼白白見住手足比人拖入大會堂入面

我比狗趕左去郵局隔離
問左三四聲 我想打波有冇人一齊
結果換黎既係手足再退後5米
冇人上前
我唯有自己同一個手足
舉起盾棍面對住兩隻防暴狗推進少少
去到樓下班手足衝上黎
大家先屍屍然走翻上去
真正打狗救人既都係果堆
結果手足都係被捕

我10.1號前已經做左好多文宣
希望大家真係帶足物資同裝備武器
但好多人都兩手空空
(我知有d和理非手足有帶野 唔好對號入座)
希望大家真係 有速龍 一齊衝

我已經表達左好多次好多次
只要有20個人以上唔背對跑速龍
就唔會有手足比人拉

可能大家帶唔夠裝備
所以變相心理上都大壓力左
以傘為盾 以棍為矛(遮係真係擋到橡膠彈)
求下大家裝備真係唔可以慳
有心想救人 盾棍係必須 街有得執+自製
我希望下次勇武vs和理比例係5:5
而唔再係9:1
大家可唔可以應承我
心態同裝備真係好需要改善

第二樣野
屯門牛有一樣野好
真係好撚勤力 勤力過牛
今日由13:00-20:00
我已經由大會堂行去澤豐
來回行三四次

雖則勤力還勤力 轉場去邊真係要諗
大家見行到好冇方法
不如幫手比下意見

Example：
我地依家去緊邊？不如去_____，因為可以_____
我地依家去緊邊？不如去鄧肇堅，因為可以升旗唱歌
我地依家去緊邊？不如去蔡意橋，因為可以拆政署
我地依家去緊邊？不如去良景，因為可以搞何妖

其實去邊真係唔重要
最重要係大家有共識同目標
然後一齊完成個目標(如果完成唔到都唔緊要)
雖然冇大台 但大家都有腦可以一齊諗

第三樣野
我特別想講下蔡意橋守橋戰
其真大家唔係變型俠醫
冇可能將石仔飛超過100米
跟住有d屯門牛仔傻到見人扔跟住一齊飛
可唔可以到合理射程先飛
其次橋戰係好好守
橋下就係河 對tg彈頭飛落去就熄
我相信大家有睇過斯巴達300
窄巷係易守難攻 持盾飛石+火魔 必勝

我先小人後君子
其實屯門牛係冇出面咁勇武
但我見今日d奶共鋪比人拆哂
我地路過既黨鐵又冇一幸免
同埋陰司紙我好鐘意 10.1國慶賀佢老母
國慶成條街好似死城咁 落哂中共面
屯門人都算係叻仔
遺憾係黑旗無法升起同埋有手足被捕

我唔同意苦行 但我都唔同意嘉年華
畢竟你睇新聞 好多手足仲受緊苦
但你太唔開心 心理狀態又會變得極端

總結黎講
我都係想手足帶多三樣野先好出黎打爭
物資 腦袋 心理覺悟

屯門牛 唔好衰比出面睇
仲有咩改善建議 歡迎comment

幫手推下post 我一個真係推唔郁

唔好沉迷係打飛機當中
要理性諗下 下次點樣改善

仲有 火魔法師
唔好咁早點火 PreSet定易燃roadblock
有狗即刻放魔法 燒佢老母

急!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
想問屯門有冇記者比人拉左?
我有個朋友係屯門做記者,而家聯絡唔到,大約9點半

推
你留意下屯門tg group有冇資訊

唔係依區
但幫你推

唔該手足

唔好客氣
btw我舅父今日去左你果邊，但佢一把年紀應該唔會行得太前

今日已經好多物資

幫推

屯門牛

發夢見到屯元天人今日好團結

比上次85係有進步

下次再進步好無

10.1 衰在冇目標

物資我覺得尚可 裝備真係唔夠
Set Roadblock係重要 有險可守
係個重點
係打得贏守得住冇人被捕

我覺得提大家帶可樂/顏料/尿液/蛋
好重要

驚既人唔一定要用遠攻

我睇直播見到 係因爲啲狗當西鐵同vcity係狗乸咁死攬 所以先爆唔到
不過輕鐵就石仔少左好多

附近多地盤
多野拆

睇live
輕鐵斜路果一戰真係好撚激烈
主場之利狂掉石仔, 對面開槍開到諾曼帝咁

多謝手足提醒

利申屯門牛第一次落街開party

你咁樣比係冇得比
我個目的都唔係想比較
而係下次打得更好

其他區救人打狗方面
的確係果敢好多

有 大興政府合處+法院隔離嘅大樓+兆麟新綜合大樓
睇live見到 係衰在冇時間 少哨兵團 少真勇武 戰綫之間缺乏溝通

但不得否認散水能力好強 同埋公海好多哨兵睇水
基本上係同狗打遊擊
追都追死班狗 班狗落地半個鐘又上車轉場

屯門牛有一樣野好
真係好撚勤力 勤力過牛

何妖唔係良景 係良田村

推，蔡意橋位唔夠勇敢守唔耐真係好可惜，但見到手足好盡力頂住，比後面和理非有時間走先真係好感動。

Pushhhhhh

真係架 好撚勤力 20:00仲有人吹風去大興
我好撚攰 翻屋企算

今日吉野家已經好大進步
唔好屌住，慢慢進步

我反而覺得哨兵多 成個tg都係料

好多人驚, 但好多人敢做弓箭手
因為弓箭手係遠距離, 唔洗克服心理障礙

雖然可以改善
但屯門牛今日好勁
腐蝕魔法

哨兵真係好重要

覺悟好緊要。
真心

推

我意思係真人哨兵少
出去冇幾個會睇手機

住係樓上已經可以報

下次一齊打死班狗

鏹水呀

我又唔覺得太差, 起碼一開始, 大家都去救人

蔡意橋火魔

其實勇武vs和理比例係9:1係因為未開始班狗已經係大會堂
之後就和理同街坊到埸先
開波嗰一刻勇武未到場

法院同兆麟都有狗守住
所以冇大隊攻入去

今日屯門人係救多最多義士既一區
續漸有幾次返轉頭救人

不完美，但可接受

今日叫做比之前都叻左好多㗎啦
我好愛你地呀大西北人!!!!
我哋一齊繼續加油 繼續努力進步 好好改善

其實現場真係好少睇tg
睇完又未必update
不如自己factcheck

要有現場哨兵現場通報

我睇live見到 法院外有推進好多我未見過任何地方嘅手足比人射緊仲敢推進咁多

推

今日vcity，前線已經叫後排企疏啲等啲中排嘅人退都唔會逼，後排就當睇戲咁要企靚位完全唔理人，搞到防暴一推過嚟就人推人出曬事，跌野嘅跌野，仆街個啲就差啲落單。

元朗牛表示g持樓主

今次其實係好差

第一，好多人係石排附近食花生

第二，比狗封哂路，好難再入去支援or防被包

大家吸取經驗，下次一齊再做好啲

大會堂前表現唔完美，可以再有改善。
不過都有一大班手足向前衝，可以讚賞下。

同埋我睇到既野 未必係你地睇到既野
我聽到依樣野都覺得係勁

Set Rb 要鳩掉 搭高佢 唔洗三角鐵 同太多點唔到既火魔法

樓主收皮啦你！狗有咩好撚呀！
你知唔知你哋勇武派阻住後面d市民和平遊行表達訴求呀！
講明對準政權架嘛！
梗係係沙田民建聯辦事處門口靜坐就夠啦！
反對任何暴力！
對準政權！
唔好阻住隊伍後面d市民和平遊行表達訴求！

睇live見到有幾個時間係可以轉場去兆麟嘅 哨兵都哨到係安全 不過因爲新虛/蔡意橋有手足 唔可以賣隊友 所以冇去

好大進步其實已經見到對比起上次有咩事即散，繼續努力啦各位牛牛，變成鬥牛

今次只係進步咗啲

風火輪snapback哨兵哥哥

多謝巴打企到咁前

屯門呢個地方既人
係無出面咁勇武
但唔係無得玩。

我覺得
屯門呢區係特殊副本黎
玩法同出面唔同

比起守城，
更適合玩游擊

反正屯門牛咁落力，
就一於游到邊打到邊

今日see rb set太少，其實每個街口都要rb做buffer, 唔係就好似第二次蔡意至vcity段散水咁比狗攔腰斬

今日屯門真勇武係做得好好,教科書式表現嘅拉扯戰
三四次來回澤豐/大興邨交界(最後一次直頭去到新圍決定番轉頭)

問題係和理非走得真係太快縮得太急

現場要有熟路和理非專門睇tg
整理現場有關資訊報俾現場知

同埋要有望遠鏡 睇live有望遠鏡清楚好多唔洗估估下 佔高位十字路口睇得一清二楚

你諗清楚自己講緊d乜先
同埋區區情況唔同
你唔可以將沙田區既怨氣放落屯門

非新界人幫推

真係唔夠勇氣 走都要跑 要推
帶曬gear又唔上前

推下

推 不完美可接受要改善

風火輪個個手足真係
估唔到風火輪可以咁樣用

可能我睇live係睇安定嗰邊 安定牛牛好勇武 原本set好防線 一聽到vcity牛俾困 就即刻拉大隊推過去

live見到一開頭係全部係鳩掉 後來唔知幾時開始又3角
魔法就係一時靈一時唔靈架啦

裝備真係無計, 屯門真係好少打, 好多都無預備...
同埋未出去已經有好多狗搜袋, 好多都唔敢帶

其實如果小隊形式至少20至30個勇武去快閃破壞，係work嘅，但又要熟路又要真勇武又要跑得又要team up，其實真係冇幾多個

想問係咩黎
可摸耳解釋下

Push

可以慢慢進步
手足 你自己都要小心D

大會堂最後都拉返一個算好過無啦

革命尚未成功 屯門牛繼續加油

多謝手足

風火輪運送物資

你當係電動滑板

關於大會堂
我諗係因為本身都知大會堂係狗屋
好多人都係吹叫和理非去大會堂
勇武去其他地方行街先
所以冇人跟你衝真係冇計

反而我唔理解既係點解一話狗推就幾百人一齊跑
本身expect推返上去
你話有狗包，過百個要走我就明
但人地一推就縮反而唔太理解

但後尾反包vcity
前線人少少，和理非隔左成條街咁就真係可以進退有度
唔會鳩跑鳩退

可能真係要考慮下分開做兩批

利申live

今日屯門數一數二架喇

大會堂果時有多人跟隊
當然我明白裝備上缺乏，令到跟隊果時救唔到手足

但我依然樂觀，至少肯跟隊唔走

屯門呢個絶對靚場，好快又會打波
我相信手足們經過今晚會進化

好過我哋沙田先

嗰個手足真係好好，全日踏住架係咁來回送物資同做哨兵仲要0Gear有手足問佢洗唔洗攞返個口罩佢好勇咁話唔洗

鳩掉係我叫同做
做咗兩三次之後覺得嘥氣

講得好

想講
今日係新墟優品360個位
有人聚集 突然間有人大叫後面有速龍
有條撚樣一野推開我 九秒九跑走咗
成個人仆低咗
差啲俾狗咬

尿液有dna

其實今日手足set嘅rb真係好實淨同好有智慧
班狗根本連拆都懶
只係後排人覺悟能力太低
一射tg我聽到企中後排嘅女仔驚恐尖叫
下次唔好逼死一條行人路
路軌都可以照跑
其實個距離真係唔洗驚
中後排唔好一聽狗行前就淆底
同埋反而見到好多企好前嘅好細個
真心佩服
屯天元人有繼續進步嘅空間

push

你睇live點指揮到現場手足點做啊

我識人住新墟 行到攰返屋企
沖個涼放下哨 休息完又落街
地理優勢max

中途友愛安定係最多人但沉迷喺同狗對峙
導致啲時間同人力資源都浪費左
最後入黑先爆到屯門政府合署 (但明明係兩點集合地點)

所以手足對峙既同時真係要諗下附近有咩目標 (政府行政設施/保皇黨辦事處/中聯辦/中旅社)

港共冇收集dna

你係咪第一次屯元天發夢？
首先勁多裝備撚 第二就係未見到狗已經雞飛狗走 睇吓人地荃灣果D救火隊幾團結 屯門都有TG已經過曬橋

啲人話路軌跑好慢會走唔切 就即刻有牛屌番佢話班狗都一樣跑好慢

要改善既係大興斬人無拆撚左魚佬檔
私了條仆街都唔係好傷

第一段已經解釋左答案
如果下次狗再咁早入場
要set一個和理非進場時間
再set一個勇武進場時間

盡量拖到勇武進場先開拖(如果可以)

行路軌石仔好容易pk

係有進步 不過仲有好多人心理都未準備好 有裝但係唔敢上前
而且有啲位太衝動 好似屯市打路軌個Part咁 路軌手足想衝前追打既時候 眼見馬路好多手足都起哄想上去追打咁款 唔少人退後想上路軌 搞到前線好少人逼住退 最後連rb都畀狗拆咗

屌講起呢個就燥底
本身係諗住
Set好晒所有點得着嘅嘢
狗過嚟先放
唔知邊條友整舊火出嚟點着晒所有嘢
果下真係呆左
退返去又唔係
企喺度望住舊火又好戇鳩
唔講我以為自己開緊campfire

2點個陣好似係班狗突然之間係大會堂衝出黎?
個時太多好迫好難散,要分到新墟同友愛安定兩條戰線先叫做鬆D

P牌屯門牛都照推

推
屯門好有進步

呢個係鄉事會路好明顯，充人數係緊要，但係要再警覺d同諗清楚當下要做咩

推！多謝屯門牛，今次其實又勇武咗不少

其實個po好持平下 又冇屌人
檢討下冇咩姐

屯門85第一次正式開戰
921第二戰
85去921都進步左好多 識玩火 玩水
921去到101會打狗救手足 鏹水 汽油彈掟狗已經係暴風級升lv
大西北好多勇武都係出市區幫手 今日都好明顯好多係新手 無裝短裙短褲無口罩
同埋一散就有啲亂唔識regrp
今次一伇吸收多啲經驗好快 我相信可以爆分上榜首 同黃大仙並排 競逐做首都

屯門行去天水圍攰到想死

有朋友同我講
應該勇武同和理非分開做
佢唔會話自己係黃絲
只不過唔鍾意政府咁解
想揀個自己比較鍾意既政府咁解
不過就覺得應該分開做
因為勇武同和理非一齊
就覺得好易比人將和理非溝埋勇武
變相就好多人勇武
但實質上9成半人都係和理非
所以應該分開搞
各有各做

真
屯門地段熟路真係有得玩
有啲位連屯門人都未必熟班狗更加唔熟
同埋其實引佢地行去安定係有得打
有天橋嘅地方都係對我地有利

新聞睇反打救手足已經覺得你地好勁
今日係第一步
希望下次有更多人突破到心理關口

第1次退到蔡意橋
係因為河田果邊有狗行緊黎 先要再退

不如呢三區你做統帥 咁勤力出POST

唔係同要狗對峙 係因爲有兩個玩法 一個係轉場去兆麟*有哨親自fc左安全
不過係因爲知道蔡意橋仲有手足先決定唔去兆麟

咁樣分其實係做好 又唔會塞曬住 有做到包圍 睇live有牛提議過話攻旗或者政府合署 不過始終都顧忌大會堂入面嘅狗

今日荃灣比左一個好重要既信息大家
如果真係想攬炒 必須針對以下目標

極權政府
福建360
吉野家
美心
中旅社
黨鐵
中資
保皇
二坡坊黑社會

全港開花既話攬炒指日可待

忠告]深層解決偽勇武,雞飛狗走問題

練武比到你心理覺悟呀
未練習過點知實戰要點呀!!!

睇新聞見到有辦事處爆左

何妖喺良田村
良景邨 同 良田村係兩個地方嚟

我和理非都來來回回走見到唔少人卓爾居打散曬就完
但係六點幾返到去新墟vcity都仲有好多人
感動

勇武遲入係基本，不過狗自己開拖先好難預

我天水圍人 反而去咗SSP打……
十萬個sorry都唔會夠

推！
屯元天人比起上次已經有進步
但要再進步得多啲！
大家要再提升覺悟！

我覺得如果唔係大會堂一早俾狗進駐 今日應該會打得輕鬆好多 甚至打到佢地入狗屋都得

所以狗冇推到落安定
條橋有成桶雞尾酒🍹

其實今日覺得前線同後排溝通好唔夠
自問唔夠膽唔係前排既
所以會想係後排back up前線
本身都唔係有狗就跑走既人
因為知道拉都唔會拉到我

但今日勁多人跑走
係因為有人指揮
話要快啲跑俾前線走

好驚會累到前線俾人拉
一路跑想另轉頭望下係咪需要跑
但俾人鬧唔好回頭望
快d跑
結果跑到去lingu

大家係咪要諗方法俾後排知前線既情況
就算冇旗手都唔洗驚
同埋其實後面有時都睇唔到旗手支旗

大家討論下

利申發夢

唉 一開始大會堂防暴爆出黎個下大家太草率
我都係太輕敵
我望住個保安解緊門鎖
見到佢地企哂係門前
都唔夠警覺
覺得佢地冇咁快出
早應該用水用油撒係地下

咪住, 有問題
今日屯門無出鬼, 定出左無人知?

［長文］今日屯門嘅手足入一入嚟 有嘢想講

我覺得仲可以改善既地方 吉野家果到 一開始我都有歡呼 之後真係唔多明

辛苦你 大西北手足

十分支持，btw手足你比例好似打倒轉左

多謝巴打
但我諗你係睇直播

希望屯門區手足可以入黎討論

非常認同心態問題
但主要和理非同勇武冇配合
假勇武太多 令前線大多數都水分
屯門狗今次在蔡意橋射海綿彈係我地冇準備好既一個大問題
但第二次大家有合作放火 佢地估我地唔到
就見到雖然只有3個小時 但我地都已經令狗出其不意
我地唔再用石仔 改用火燒封橋拖時間
但屯門牛今次破壞力有出現
戰術一定不能一朝一日可以改善
希望屯門牛可以繼續發揮戰鬥力
戰術上不能急 一定要一步一步有個習慣同埋共識先出現

至於勇武同和理非比例可能你覺得9:1好灰
我唔覺得
和理非包含哨兵 物資 急救 士氣 同埋令狗出現失誤判斷既作用
就算比你勇武對和理非5:5 如果50%係一班叫口號自HIGH既打卡撚
請問又有咩用? 我地要諗既係如何利用和理非帶來既人數優勢
例如:叫街坊look既人幫手睇有冇狗
叫和理非向後排拎物資
希望大家可以一區一區慢慢改善 唔好有錯就指

其實D人點解唔好似灣仔咁封一封佢門口先

完全冇超過市中心輕鐵

1. 唔夠哨，特別係戰場附近嘅哨
2. 安全意識唔夠高，set rb嗰陣，附近三個路口得一個有哨，結果比狗車入咗黎
3. 散完唔知要點聚，好多手足退到去龍門唔知下一步去邊
4. 天色開始暗嘅時候，應該點做
5. 土魔法太多tk，好撚痛

上次921 d人走去置樂三聖，今日就走去新墟蔡意橋

屯門真係好好玩，最岩遊擊

今日好既位真係退左落嶺南再出返黎幫拖果到

但有少少位講既係 前線話一陣出火魔法 一出完就走
好啦 見到rb燒左 但又叫手足上前 上唔夠一半又要退 其實溝通上可以再做好少少
第二就係打vcity果到 真係要封哂左右兩面D小路 等班狗只可以前衝入黎 有咩就退到蔡意橋 唔洗怕比狗左右夾（好似今晚話河田有狗大家就退了）

屯門人加油 香港加油

有片影到魚檔老細扲刀恐嚇手足

有出過鬼，有哨兵影到大約1點左右
但都係偵查狗黎姐，唔係星期日飛虎狗個d level

今日屯門一定有鬼 大約8點到屯市站起火單嘢 其實嗰陣已經有牛牛call火魔法師上路軌偷襲 但得一個應 反而後面就無啦啦起火

屯元天人加油！

推

但點都好過人撞人
我食正個位4粒一齊爆
個位好窄
啲和理非驚到即刻人推人

呢個曲我鐘意

唔係話轉場唔好
但哥一下轉就真係賣左Vcity手足走

好多巴打都好落力架
我見大家都想事後檢討下
咁咪出個post

以為行先一著好撚醒 最後咪俾人打到仆街

一開始屯門公海一直叫勇武等多陣先
因為附近太多狗 由凱都到碼頭都係狗搜人
所以第一輪大會堂應該好少勇武係度

推 有進步可改善

肯定有鬼，係置樂見到

唉好多手足都一話推進就秒跑 又話打狗!!
不過都唔割 下次一齊做好啲!!

九龍塘 罷工 集會
又一城見

推 今日做得好 但可以做得更好

Exactly, 所以係冇得轉

明明成200-300人撤咗去lingU
一吹雞成班抖咗五分鐘就即刻執齊gear趕返去新墟

見佢來來回回好多次 好型好快

火魔法原材料極不足夠
下次可以改善
和理非帶原材料
勇武放火魔法

真心今日v city嗰到d資訊真係有d亂。有時話退但之後又話返黎。

前面燒野又話唔洗拆鐵馬推上黎，但不斷有人拆左推上前線。火魔法師完又少人開始退。

建議下次係屯門真係大家落手落力，前線叫到用火魔法想後面tum，就一齊大叫傳去後面俾大家都知，拆鐵馬一齊傾拆完set係邊。

檢討完下次打返屯門班狗

其實依招好醒 唔係嘅話支旗就無左啦

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

個班人冇危機意識

大家都係唔夠危機感
明明十面埋伏都唔做好準備

支持

做得唔錯但可以更好，下次真係要心口掛個勇字

一定會比人倒火水

睇live唔覺屯門有鬼抓人 有冇鬼帶風向就唔知

裝備到要提提好多位唔似市區咁光
夜晚輕鐵軌到黑撚到手足都睇唔到
重要俾popo照到睇唔到前面

下次得嘅要拎埋燈

下次 全部人帶齊物資

遮 棍 魔法原料 咩都好 有用既照帶

其實今日屯門咁重狗可以打到咁真係好西利。冇屯門牛拖住啲狗，其他區打唔到咁耐。希望比人拉左既手足冇事。

利申：今日去左荃灣

有速龍 一齊衝

沙田乜事

推 記得小心買 揀岩鋪頭買

推
今日帶左好多料黎整甜品
諗住交比和理非幫手整然後傳上前線
結果無人幫手
水魔法都唔係好危險姐大家

我都唔覺屯門有鬼捉人
屯門狗應該廢到連鬼都唔敢扮

下次要加油做得更好

鄉事會路個邊有屋村
有街坊即場買左

講得好啱。真係唔好退個時咁雞飛狗走。今日仲見到個full gear狗都未見到就係到雞飛狗走仲要將手上個鐵通一野掉走差d掉到人。希望大家心態都可以再進步

下次一齊衝

真呀！！！！！！！！好重要
每人有粒頭燈！！！！

比起85已經好大進步 keep住進步

真 完全唔知去邊 跟住大隊行下行下去左元朗方向

屯門有鬼
3男1女著白色鞋
但冇人理過

未開波已經周圍狗

認真今日1點未到屯門已經周街都係警渣, 嚇窒左好多手足唔夠薑帶物資係身, 怕出師未捷身先死, 我自己剩係袋住個錘仔都已經好淆底

屯門河沿途都有好多橋，打帶路都有得玩。
但要以警署作為中心點向外擴散。
屯門既地形其實四通八達
係無交通既情況下
都可以有好多人可以用單車/電動滑板黎代步

屯門牛多哨兵。
對於打游擊有利。

突然唔知邊度冒出黎
又突然唔知邊度散開左

如果做得好，仲可能玩到反包圍

捨身取旗 ?
上頭派佢黎送死乍

我發夢幫手做哨，眼見大會堂小勝、發生V City一役之後狗去緊新墟個陣，係有條防線係安定友愛 延伸至錦華左右，V City十字路係有狗。

而我就同朋友，經屯市百老匯、杯渡橋底、啟發徑，轉左出仁政街，到V City停車場，係超乾淨冇狗，理論上可以分到小隊咁樣行過嚟，夾鳩V City十字路口啲狗。

我有報哨，但冇和應，直至十字路有增援，先見到有隊火魔係呢個位突襲左幾野。

你點知？咩位戰綫？佢地有冇咩行動？有冇圖？

佢用嚟推水馬 嘆為觀止

有個手足咬左柴啦跑到 見佢後屈上左手推車俾人推走

多謝屯門牛今日先出第一擊
打狗振奮其他區

明白當中好多改善地方
大家心態未ready 諗住出黎唱歌圍狗屋靜坐
唔睇TG新group明明講過大會堂要左黎放狗

其實有幾多人有睇連登戰略反思Post都係一個問題

同埋
消防就救完手足燒既野
好走啦
班狗次次都係等火熄左
就沖過黎

真心 人真係唔夠！班狗12點已經set哂人係附近既所有輕鐵站，基本都冇乜路可以行！

其實班死士狗心理壓力應該好大 話曬都俾牛牛困住左喺嗰area幾粒鐘 我真係懷疑特登派佢地死守 因為只要有多勇武伏住 佢地就死硬

其實大會堂第一戰已經算好好
一開始爆出嚟嗰下，走係好正常
但係有6 7隻狗出左郵局落少少條梯已經開始反擊緊
雖然都仲有好多人唔夠膽衝
然後迫到佢地入牆角嗰下，如果唔係馬路有班狗開始結集，佢地應該走唔返入去

大家要保持危機感，望多啲左右，決定留守喺一個位之前，都要諗下啲狗會喺邊道攻過黎

街邊去公廁既阿伯都拉?

消防整熄個火 係一個啟示

其實心態同實戰好緊要，
講就輕鬆，對住班狗一定會淆，
由其是知道佢地以家基本上係殺人如麻，
一拉就告暴動，仲分分鐘比人毀屍滅跡。
希望各位心態可以盡量調整，完全明白一定會有恐懼，
但無辦法，只能硬著頭皮撐落去。
屯門牛叻左架啦！！加油！！

之前坐506 隔離位坐咗隻狗
睇佢wts group 全部係到報自己個區拉咗幾多人
佢地會當係一種戰績

6點到啦 有人係vcity果邊 用大聲公講 但冇人理過

成個post無人提安定大軍，全部睇直播？

好彩條橋有火魔法師咋
比狗推到橋一半就打開盾衝出黎拉人
唔係火魔法擋一擋又唔知無幾多手足

法院安定哥邊至少唔見有有gear嘅鬼

講起就嬲，得十隻100人無人敢衝，拎多幾個水馬做盾有乜好怕
回頭發現無人跟既手足會點諗？

背向後1 2有問題咩？
vcity直路退去蔡意橋
d人叫我唔好望 大家傾好比個共識
唔該哂

仲講大會堂 咁係咪永遠有狗就唔洗集人
不嬲夠多人就係無敵 臨時點轉點 咪玩啦

的確相比進步咗唔少

同埋兩邊欠溝通
其實搞緊扑野家時 vcity 得返50狗
仲要抖緊
友愛 市中手足expect 我地齊夾
無奈拖太耐，而且冇進攻意欲只係set rb

同埋走完之後 我翻轉頭大會堂門口反打
地下好多洗潔精 差d仆街
其實屯門牛咁勤力成日來回行
係咪唔應該玩依d

安定個邊成日都冇狗推過黎

係同一個位唔移動
手足都知道好危險啦
班狗真係ON99 晨早企係度

最感動係 一開始係大會堂打狗果時 大家跑得好快 但見到有手足比狗打緊 有百幾個手足返轉頭幫手打狗 嚇到啲狗淨係敢係個盾後面縮埋一舊

和理非街坊look做哨其實好可取
我見今日tg都應該有幾位屋企對正個位 做足一日哨

係 我發夢 同朋友帶左好多物資 保護性+攻擊性
11點左右出到屯市，眼見啲交通點（輕鐵站、巴士站、V City）都有狗，就去置樂待機，並將物資放係草叢位。

街坊裝入返屯市，人多左，發生大會堂一役之後，就入返置樂拎返啲物資去防線派。

我覺得下次最緊要早，早過狗部署，並且將裝備物資放係暗位，以街坊聚集，去到目的地先。到人多有事件發生而警方會有行動個陣，就返去暗位拎野！

我都想講 明明成件事係兩邊大軍同中間啲狗拉扯 但係安定友愛個邊好似無人知咁 今日仲有架車係set RB個時想撞手足

弓手要加強射程

依樣野覺得應該點拆
我覺得係要有一次兩邊一齊攻

真，退曬去建生

支旗拆唔到架
有索帶索左旗杆上4分1 位

平心而論 屯門和理非較多 真勇武少
有天水圍同元朗手足今日先叫似返d樣
屯門d勇武撚多數都自己出去其他區

你地講下個情況 因為好多手足都係澤豐果頭

可以拆燈柱咁拆 但好曬時間 驚拆到一半大會堂狗發惡

發夢見到點解成堆黑警衝出黎
因為有人要封大會堂側門, 用垃圾筒, 用樹封
班黑警, 就無拿拿一大堆殺出黎就開戰了

大會堂嗰度可能大家冇心理準備有狗衝出嚟
所以第一下大家都散得好快
但係感動嘅係 叫得返大家返嚟
進進退退都一兩次之後 終於夠人衝上去打狗
可惜遲咗少少 俾咗時間狗增援
下次如果第一時間就夠人衝上去 一定可以救齊手足

另外我都來回咗置樂同新墟一次 兜咗屯門成個圈
問題係屯門手足都企得太散 安定 vcity 新墟一堆堆
好容易俾狗分隔 然後逐一擊破
呢樣要諗諗點解決

加油

respect

文娛廣場唔係好位
上面班人打生打死
下面班人睇唔到發生咩事
睇返少少片先見原來上面得好少狗
但下面係咁叫走，行兩步又叫返轉頭
搞到好恐慌，唔係話唔好散走俾前線有位退
但文娛廣場個位唔適合又退又回
路又窄又多障礙，樓梯又斜又窄
今日無人踩人算好彩

我覺得可以利用大西北常用既交通工具，單車，做現場情況通報，有時後面既手足唔知前線咩情況， 會走得好快

衝要一齊衝
退要一齊退

仲要扑左極耐 個個係到睇 但前線反而好少人

大j 都有講la, 打機都唔會浪費子彈

我老母話唔係魚檔老闆嚟

都幾認同樓主
有手足被禁係地下
我大嗌打狗救人
無人理我

守橋果幾位魔法師出技好唔準
唔完美 可以改善

基本上講中晒 唔知屯門 全世界都要咁做

唔好俾消防過 點對得住前線手足

我都覺未夠勇
除左一開波政府合署打狗之外
跟住就一路退同
不過都講句 屯門今日幾重狗力
各位手足辛苦曬 下次大家再團結d

搬搬下盆栽 聽到入面講衝呀！
出面即刻雞飛狗走
利申：果時有份走

不割蓆 不分化

721唔見人 831打死人

另外想表揚一位手足
就係拎住大聲公講情報同解釋前線情況個位
真係好需要呢d手足

少到嚇親我 忍唔住嬲左 話以撚後唔黎 又唔聽指示

元朗牛，落哂屯門驚唔夠人。但又好似ok
初頭仲驚係vcity會比狗包抄，又無喎

唯一想講嘅係好多人有gear但都企好後
前面要人都唔肯上前少少
唔係要逼你一齊衝 但後面可唔可以唔好走咁快
一望返後發覺無人真係灰

基本上大會堂之後有唔少手足退左落安定個邊 之後知vcity 打就推前 推到上市中心站 兩邊拉扯

係咪第二次返橋個次 發夢見到掉左落河

同意

留意住tg group狗既動向
盡量唔好著裝住 痴人群一齊行
最重要係：醒水
見有狗街口有狗 冷靜轉行第二條路

今日1點前先有個係置樂畀人拉

讚嘅係沿途多咗人整水魔法 仲有識佔安定友愛
唔似921俾人友愛同vcity兩邊夾搞到難走

但不足嘅係屯市到兆麟 gear係少得可憐
俾人喺置樂就好快玩完
利申以上睇新聞睇到

屌你老母 我岩岩先準備緊換衫好彩未除

想問今日話有鬼帶頭衝，搞到手足差啲瀨嘢，係咩事？

準成度可以提高

推po

我覺得嗰班狗係守國旗
想搞國旗無耐就衝出嚟咬人

我好似夢到樓主 我見牛牛丟到咁high都想丟埋一份 之後見到樓主搬盆栽就覺得好癲 但又想一齊搬嗰陣就衝出黎

pishhhshahh

燒到冇哂易燃物比你燒
附近唔係好多紙皮比你執
唔好咁快燒

我最尾見到有2支

呢個真
樓主講得幾客氣 幾舒服 唔好講野難聽lo

屯門大興邨賣魚佬單嘢要處理一下！

有一下包左 但用長盾包
如果係速龍包 果個位應該死幾件

我係文娛廣場見人叫極fa都無人應
係唔係好少fa
廣場前線勇武有幾多人
好似太多和理，唔夠勇武

我都買左
但完全冇人整

利申睇live

心態上要再進一步
有幾次其實得好少狗 甚至只係有架狗車經過
但係啲人第一反應就係走
其實好多時都打得過

唔知係咪真係屯門狗比較鬆手
有幾次衝到埋身都唔係撳低手足 趕走就算
但係唔擔保下次都係咁好彩
希望下一次會做得更好

利申: 睇live做軍師好肉緊

講多少少 重點狗衝果點 我同意有20個唔轉身跑個點
但個位要小心係tg
大家唔好睇少tg 依家重點都仲係tg

幾點重要建議 熄tg 最好用袋 其次水桶 其次淋水
唔好再扔番去 唔止無用
依家tg一半既威力係減能見度 唔熄左佢 扔去對面
一來扔d位扔得差 2來根本停唔到煙

對家狗衝 10次有9次都要靠tg掩護先發動到
另外 如果真係有 20個唔轉身跑
咁全世界都唔可以退 早20個擺陣 點都唔轉身
其他人有tg就減彈 冇就幫手攻同防

但重點都係打少d對峙戰

多謝今日肯入黎屯門嘅你哋

第1次都有 無咁多
第2次落晒河

same
跟住見到少狗

蔡爾橋唔好以為易守
d 狗長盾陣過左一半橋就僧開盾比後排衝
好似木馬屠城咁
呢個要真小心，要小心佢地隨時衝

友愛安定有d 有gear 企好後係因為驚兆鄰三聖個邊有狗要幫手提水同set rb 咋

屯門手足係勁！

pish

俾人捉左好多, 心情沉重

沙田柚佩服

我地要電光火石之間都要中到我地既目標
證明當狗正仆街

我覺得今日屯門好似唔多fa ,叫極fa 都好似無fa 黎

所以要水馬盾

痴線啦手足！ 各有各做咋嘛

唔撚好提
第2次vcity之戰
我係蔡意橋行上黎果陣 幾撚多full gear坐撚晒係到
有話退果陣 成理走撚晒

幫手，數123！

發夢姐 假既

我知 我講出黎唔係想怪責佢地
想大家一齊檢討下姐

就係搵野封佢側門時, 成堆一野快速殺出黎

你班屯門牛咁玩法，我聽日想返工都唔得啦！

屯門巴打加油啊

咁可能封野勇武岩岩先到所以封唔切

點解回頭嗌打狗打到佢地退入大會堂之後要退？個陣未有包抄

好似係 發夢係安定個邊得一個女FA

set rb都算 但我見有啲真係坐左係到/企係到唔知做緊乜

資訊今日唔太流通
今日有個位前面手足向緊VCITY行緊
之後後面好遠既手足又話去兆麟
搞到中空左

係有改善空間，大家一齊努力做好佢
利申屯門人
Btw講到勇，我好佩服沙田，荃灣同黃大仙

今日啲人真係好散 冇目的甘行 行左3個鐘都唔知做緊乜 直到7點後有防暴 之後我都景峰再嶺南 一個手足都見唔到 行返兆康先知原來散左隊 wtf?

［置頂］本日最成功既戰略 救左好多手足

幫手推

唔好set死個時間 啲狗咪又係mon post
呢啲不嬲心知就得

進步到咁 應該要幾個月時間
同埋好多時都要睇情況

不過只要紮定馬 坐低重心
左手舉盾 右手持棍
用跳彈方式向前向後
d狗會唔敢搞你 我實證過

不過三隻狗以上唔可行

過左橋之後好彩政府合署隔離樓梯平台有人放技比後面走咋

心態問題 好多人都怕比人捉到坐幾年 放唔開去打

唔改變呢個問題 今日既事只會不斷重複

每條橋都好危險
難散難走

屯門牛今日已經好叻了，最開心發夢見到新墟間扑野家報廢

樓主話屯門牛無出面咁勇武
其實唔係壞事
尋日都有人提醒過，國殤日係要國殤，要掉衣紙，要頹垣敗瓦
而唔係沉迷同狗打交

其實和理非應該帶些可以遠攻既
驚既人可以遠攻

屯門打游擊好正
但 屯門牛牛反應快啲就好
物資鏈都要叫四五次先搞得掂

最安全跟大隊 唔好落單！

推 多啲檢討post

其實後面卓爾廣場側邊都多位走
但大家expect d 狗係慢慢推就無可能

冇用架
都唔夠力掟既

，但可以包實少少

第2次退到蔡意橋
之後狗沖埋黎
有大堆係去左大興 之後聽講呢理係散
另1堆去左澤豐
之後又散左好多
本身諗住友愛安定 因為有手足仲打緊
點知就去果陣 友愛安定手足已經散晒

你意思係槍？ 成50m遠喎

唔會 屯門野牛總有一日會變成猛牛

個下我覺得應該要推，友愛安定個位死守都係等包抄

幫手推

屯門手足要拎最佳進步獎

將軍帶路

真，掟野要掟中
我諗最遠係同班狗廿個身位左右
太遠好易中自己友or記者

真，高位永遠有用

和理非係後面整左好多漆彈 想知前線有冇用過？

唔係呢條片
係tg見到條片係有人係街市影到紅衫有持刀

full gear 係想保護自己
唔代表佢一定想衝
無得迫，唔好行上去做偽前線先係幫左忙

推一推

唔係好見到有人用
但見到手足好有心整左

嗰陣一定包緊
喺輕鐵馬路嗰邊

好慘，前線成日俾人話係鬼

大會堂個陣已經打過狗，我覺得佢地都驚無啦啦士氣大漲打狗

唔好再一味講呢d樂觀既說話 要真係諗方法令d人唔好驚

最大問題係有d想打唔走既 見到隔離成班9秒9跑走結果都係要走 我覺得前線都大聲講對面大約有幾多衝緊上黎 再判斷走唔走 覺得有得打既就老西都唔好跑 成班企係到同佢死過 （雖然好難 始終好多人都係驚被捕坐幾年）所以要諗方法令人唔驚

有鬼 但係哨兵鬼 應該冇做啲咩
其他鬼唔知

其實一直以黎 自7月開始 我地都埋唔到狗身
最有用係鐵通

我都見到 有無傳上前

其實今日最大問題係 好驚包抄
要處理前方既狗唔難 但左右一cut
前線真係走唔切
如果唔係有包抄依個包袱
我會再敢衝好多

好似無乜畜龍

發夢有有帶過去 距離太遠用唔到成個袋掉左

我最前 唔見有傳

理性檢討
要推

可唔可以應承我

1. 跑既時候唔好撞人
今次屯門應該有唔少係革命寶寶
唔怪你 不過跑既時候唔該唔好撞/推走人再自己高速逃走
無錯有幾次真係好危險 但手足比你撞跌既話就一世

2.搵目標主動進攻
由聽到跑走 大家既反應係跑走
就知道前線即使勇武（無可否認 真勇武唔多）
都無可能打得贏陣地戰
所以應該搵object 主動，唔一定係狗

3.大逃亡要諗目標
Vcity Round2之後
有班人差少少行到去ptu基地
到果陣先共識返屯市round3
可能同point2撞撞地，但建議確保安全後可以搵目標而唔係鳩行，鳩行好撚危險，如果今日得一區，一定有狗係附近落車捉

另外屯門損失少既原因我認為一大部分係因為燒橋果陣 我地發現後邊有狗果陣 我地跑樓梯上路就跑馬路果陣，啲狗無捉，而係就咁趕 如果有好似金鐘咁跑過黎捉，我地死唔少，我都會係其中一個 打出黎唔係想感激啲狗，只係話比大家知
講黎講去都係果啲，不過都好感謝大家今日有出黎，下次見

屯門唔岩打陣地戰！！！！

哨點做先可靠？屯門咁多村，報哨報得好打遊擊好有利

唔好意思 借位推

［重要檢討］我係荃灣勇武，求下大家入黎討論賜教。

有更多係偽中排
當和平個陣可以幫好多
搬搬抬抬
但只要有少少風吹草動
就散得好快
真係超級快
仲要散完就冇

唔夠人
真係5夠人
有3成勇
5成好怕死嘅和理飛
2成食花生

仲有tm永遠都係好靜
d狗又5郁
又5做野
結果我地都冇做過野

水馬係咪可以檔曬橡膠+布袋?

直播睇連最前都未必夠近掟到過去

講緊屯門喎大佬
btw今日岀得嚟嘅都預左架啦
仲邊有純和理非

你肯衝冇用 事實上係8成人一聽到小小聲就會跑 場上人數打個兩折就差唔多

推！

今日發夢, 到3 點幾有事行開一陣, 點知己經見到Vcity 對出十字路口失守左, 之後JOIN 唔番
下次夠人就應該有人帶隊行, 唔好係屯市打陣戰, 因為好易比狗包抄, 逼住向新虛散
下次聚夠人時, 不如揾人帶隊行, 行去新虛/屯市公園定友愛都好, 等聚係屯市的狗反應唔來, 好過而家比對家帶住行

扔磚真係區區都要改善
用埋個身 fing出去會遠好多 扔雷球/飛鐵餅咁

市中心應該仲離譜

直播前線表示埋唔到身用

下次應該要討論行走路線
今日大會堂嗰度都似係trap
要散既話樓梯又窄 商場又閂晒

另外 會唔會可以引番啲狗去對我地有利既地方
例如 首先有人埋伏高空 預備魔法
到狗喺附近可以一野轟落去

利申 發夢9up

Agree

今日係vcity近河果邊見到新墟大路
果邊全部人退退下向前衝好撚感動
士氣高到仆晒街

石仔都掟唔到粒去啲狗度
不過石仔完美解決咗防守距離問題，一人一石係咁掟，啲狗唔敢衝

日頭啲前中線成日行行吓企晒係到，一跑就跑到九丈遠
同埋真係要救人，今日啲防暴一推有兩個女仔跌到，個個掛住跑唔撚扶得我同一兩個拉返起佢，點知一拉起咗跑唔夠兩步到我無力，後面四五米就係防暴，好好彩有個手足跑返轉頭救我

得前面(往vcity嘅手足)先知道蔡意橋仲有手足 後面唔知

我係蔡意橋後D 見到
手足用紙袋裝住
攬住袋野不知所措
有用物資傳上前啊!!!!

勇武仔仔好多時需要和理非嘅cover

依個真我地準備緊料無啦啦開魔法 跟住消防黎救 噤個rb有咩用 一隻狗都無 仲晒埋d料 d料好珍貴嫁 手足左兜右兜先運到過去 噤就無左...

可藝鐵絲網都係 popo哥下衝埋黎起碼死30個

屯門部分前線狗可能尚存一絲人性
但我點都唔會原諒香港警察

陣地完再遊擊

遮係用黎篤！唔係扑！
遮係用黎篤！唔係扑！
遮係用黎篤！唔係扑！
扑係一d都唔痛！！！！！

風火輪手足完全don't give a fuck
屯門公園過去安定個個代表手足又係野外露出
係啊 話緊你啊

推一推 見到隔離po仲話乜屯門牛進步左好多
嬲撚到瀨屎

我咪話唔係要逼全部人一齊衝
但唔好一話有狗就跑走先
有時都未望清楚係咪真係有狗

救護必讓 消防睇情況
對手足負責!

SSP賽後檢討 一齊討論下

政府合署個位好差
兩點零無哂輕鐵去市中心
751 505 614全部收皮
黨鐵正一食屎狗

恭喜巴打執翻條命
下次輪到你救人

曲啊

佢地唔知做咩淨係守住個十字路口
明明十字路口會俾人夾

直播見到火魔法都係

講起良田村，今日何福堂d鄉黑大排檔竟然無開門

我救起咗兩個女仔，啲人一跑就係咁推前面 睇住佢地比人推跌我真係好嬲，但救人要緊。
其實當刻真係叫救咗個兩個女仔，防暴一直跑緊距離都係十米到

強身健體啊手足

有冇link 想睇返

我依家先知係曲

南面其實做得好好 駁命推上黎幫你地

但退到入大興街市有廢老斬手足

睇live見到輕鐵斜路有法師向下玩魔法加埋地面土法師 合成技

真一話出速龍 成班和理非就唔見曬
係真係一兩分鐘既事 真係無撚曬人
當班前線係condom？
仲要連物資都唔執 前線退既時候要自己執

我係逃兵但一定唔有第二次
下次一定會返嚟同大家一齊保衛家園

同埋今次屯元天人真係好勁
其他區都要比下去

返去換件衫又落番黎

望住後面跑真係好緊要
你嘅敵人喺後面
望前係睇路㗎咋

平時出面有人旗手/吹雞（哨）叫停
可惜屯門冇

屌你我整完去做消防呀
咩撚和理非呀

今日安定完全唔夠fa 叫極都冇人應
利申識急救有牌 但身上冇任何物品 但我下次係咪應該都要照上去睇左先？

最記得為咗救安定手足
第三次返V city
當知道安定手足散咗
大家都好有共識散水
雖然人唔多 但完美演繹咩叫be water

我睇live聼唔到 證明資訊唔夠流通

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

發夢同手足攻上輕鐵果陣真心感動，一路跑石仔路，一路狂射tg

成堆人企係到，真係做野既得兩3個

係！！全部人向前衝！

睇live見到安定+市中心手足係多過 新虛+蔡意橋個邊嘅(好似)
資訊唔流通因爲相隔太遠 下次要兩邊都有walkie

推推推

呢個真！

今日round 2

後尾有狗係卓爾居右邊出嚟
好彩手足走得快

認真好多人無gear
得個普通口罩
Btw可以去大興工廠區業成五金買裝
今日買野時老版突登計平啲

比人包依個問題真係好煩

發夢見到前面再向後退既時候中後其實都冇散只係快行兩步就停 但係唔知做乜嘢有一下退得好快 之後啲人就散晒
利申有問可以停未但未人答

屯門今日士氣好高

物資多但有裝既人少
仲係大部分得個死人口罩
前面有攻有守，後一條街嘉年華

原本中間仲好多人
點知轉個頭就無曬 仲要無人補位
希望下次大家可以一齊進步

雖然不切實際真係要單車用嚟移動

前線同後面隔幾廿米 屌你有gear㗎驚乜柒
又話12 12推

真心 只要你唔驚 但唔會有人被捕
依個係抗爭真理

下次著裝呀

下次帶定反光衣先

其實今日真係好撚小人

其實都好耐冇比錢搭過輕鐵

本身我係路癡 今日一役之後 我係屯門應該唔會再蕩失路

好多巴打出左港島

但你諗深一層
用咁少既人力資源
做到咁既效益 算係okay架喇

但大部分得個濕尻口罩...

下次叫住佢地唔好走 我諗好多人都願意停 有時只係唔知道走到邊個停先好

其實超多
聽日有手足係新虛發夢
佢媽媽就係屯市果邊做哨

希望中年和理非幫手做哨
始終黑警唔太針對你地

希望屯門區手足可以入黎討論

我今日第二輪叫大家退
但唔該你地睇完篇文先
我都叫熟悉當地地形
我覺得睇大局好重要
和理非退唔切=勇武退唔切
情況出現困難 希望馬上撤退
當情況可取 我都會企前指揮
重點係大家判斷能力就算幾好
都需要掌握資訊

下次再剩係得濕尻口罩 我就除你罩

你講呢到？屯門牛天生TG免疫？後面班花生友完全NO GEAR!

唔好背對班狗行
我覺得呢點好緊要
好多人叫咩唔好望快啲行
乜撚野唔好望？連前線咩情況都唔知
背着行有手足俾人捉撚左都唔撚知啦
另外屯門牛真係好撚驚 郁啲就跑
中後排跑得咁撚快 前線到底可以點打

事實係 勇武少人要cover
和理非多但俾狗一放催淚彈就收皮
嚇到亂哂陣腳 和勇合一是唯一出路

退退下睇住啲人走曬

我前幾日都懷疑過根本有啲機冇壞過

我夠膽講

我覺得屯門好撚勁

其實今日好早果陣, 幾區都散修修
睇Live見到屯門手足係大會堂打狗, 士氣返晒黎
可能巴打係現場覺得做得唔夠
我都想講多謝屯門人, 你地一次又一次做前鋒, 打起個運動

條友著咗草
點咗相, 睇佢敢唔敢返嚟

覺得今日屯門好散
唔知邊到需要幫手 有無人想返去反擊
如果可以有方法散完再聚到人就好

好波
仲有呢段

Ofo單車 好多私有化左 剪開條鏈就踩得

六月以來第一次見用風火輪運送物資，估唔到咁高效率，真心佩服

係
有無link重溫

想減少被捕人數就一定要事先睇清楚班狗既戰術！

班狗既戰術一定要同我睇透佢先

可能前面個個都係咁諗 太多路

對唔住 我係今日其中一個淆底撚 自問最多企中間 不過有手足中實彈 我諗應該唔少香港人會覺醒 睇下下次邊個淆邊個

幫左你推 你遇到既問題
我好耐之前都有出post講過

就係叫唔好走 企疏啲企到走曬

條路行左3-4次...都唔知做緊乜

幾十米真係扔唔撚到

屯門總結

（警犬對持）
前排
真正前線（full）gear唔夠多
老勇武比例少，多bb班經驗不足
冇一個明確目標， 某些情況下依然會遲疑，不能有效地達成共識其作出行動（心態問題）。

工兵少路障唔夠嚴密， 其中一個原因係因為通常勇武會擔當埋呢個角色而勇武並不多，拆欄工具都唔夠多， 而屯門和理非真係好和非， 都係喺度遊下遊下。

中排
多數齊豬嘴（3m眼鏡是垃撚圾所以好多中排較難上前支援前線）， 角色分工定位並不明確， 甚至乎某啲位置 佢哋都唔太清楚 自己有咩可以做，最大作用就係同和你非溝通有序地撤退及推進，急救，哨兵， 傳達資訊， 在攻防上沒有太大作為。

後排
和理非
物資真不太夠， 唔係水、食物個啲，我諗應該係因為今次比較危險 所以盡量帶少嘢喺身，變相最重要嘅作用後勤 成效極差，例如製作火，水魔法的材料， 拆爛工具，索帶等。
士氣方面，口號都唔叫得夠密同大聲，記住聲音就是士氣！！！太容易走散。

優點
推進及撤退有序， 並沒有雞飛狗走，前進時合怕，其實最重要都係心態，要克服恐懼。

神獸招換速度很快

補充：屯門狗真係唔太多，vcity有幾次其實係打得過可以進攻， 但並沒有今做， 選擇繼續打持續戰。 但我認為其實如果不進攻也不好留守， 當進入膠著狀態時，再移動地點 訂立目標。

幾好 pish
發夢真係來回行左好多轉

我都想睇返

企得中 中後都係得個口罩
買裝備啦好嗎
吸到Tg跑唔郁等人救最尾都係累全家
衝可以唔衝 但基本保護自己既野都唔做係咩玩法

雖然衝完一段之後冇野發生 但估唔到會咁多人一齊衝上去

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

發夢大家買氣密式眼罩 唔要3m 會入氣
同五金老細講 我要個唔入氣既眼罩

今日屯門和牛已經好大誰步架喇

大致分兩批 安定+市中心 同埋 蔡意橋+新虛

敵退我進

石仔雖然掟唔到啲狗 但都會令佢地唔敢行前

唉屌今日就係累撚到我， 個撚個一聽到有狗衝就向後跑， 心諗個個都跑咁鬼快屌你老味， 我望緊啲狗喺邊嘅時候畀人撞撚跌埋 損撚曬添呀屌你

仲有啊又話一齊1212推進去班狗度， 點知轉個頭啲狗一射多幾粒tg個個中途就褪返後，我心諗屌你班友個個帶住mask驚閪咩， 跟住搞得嚟佢地都增咗防 唔想屌手足但係我真係忍唔撚到

今日我以為有人會去輕鐵車廠

我果時喺另一邊都想過去衝
但有手足話我地果個位要守住

大鄉里細膽

明白了多謝手足

因為大部份都係和理非

唔係喎 我覺得都幾好
有時冇石嘅位用可樂代替

好慚愧
我要換返一個個義士

後面係咁跌電話
前線有無事?

係咪需要開個專 for屯門既哨兵 tg group
淨用黎報克警位置

真放題

所以一定要向澤豐方向行

其實有

唔係喺街市開檔?

同意 呢啲真係be water

老實講我覺得班狗係無出面個班咁撚狼死

但守橋 真係好吸引
點樣可以守橋又唔比大興花園馬路d狗捉

好齊心

Pish

著撚咗草啦 仲邊敢開

有條片見到好早期有個英勇手足一馬當先衝去打狗救人
即時比狗圍毆 好彩之後成班人跟上幫手打狗救人
但搵唔返條片 唔知果位英勇手足有無事

Tui
和理非今日入屯門淨係有份搬野同遮手足

如果只係得屯門狗就hea開
仲有屯門嘅真係好鍾意守公廁
光復2有外來狗黎部署就好唔同
有一晚call荃灣狗黎執水馬就知兩者分別
但狗都係狗 都係要清算

不完美 有待改善

和理非真係冇問題
做哨報下料，傳消息，運物資
唔衝唔做法師都有自己可以做既野

好似拉咗入大會堂

點解要守屯門新墟一帶最好玩就好以一個圓形咁 點都可以行得番新墟 所以冇必要守

我發夢見住佢比人拉走大會堂 冇人救到

各有各位置 但有呢個心已經好好

其實唔應該同其他區比
區區都有好有缺點
只不過我地屯門牛可以做得更加好姐
唔洗下下一黎就起曬鋼既
多d聽下手足講咩 再自己思考下

五區果晚都唔捉，淨係tg放題等你散，真係算鬆手

有鬼

講真屯門狗算hea
但唔知佢地邊次會叫第二區嘅狗入黎增援 所以都要當佢地係狼死

真 每到6點後 好多家長想接放學
真係唔好客氣 你唔上反而個家長會唔開心

今日round1
狗係右邊河田方向單車徑同新墟夾攻
手足退左上大興花園同澤豐

Round2
狗係坐狗車大興花園落嚟加新墟夾攻

手足唔過橋一直上去紅橋 有無得諗 (圖左上角)

見速龍 一齊衝

係啊！咁攰行咩路啊仲！！

今日行左好撚多個鐘
大會堂澤豐蔡意橋凱都不斷行
我覺得個問題係大家都唔知目標係乜
一開始企左係大會堂叫口號
大家都唔知跟住落嚟應該做乜
到有防暴嚟真係散水散得好快
有進步既係有圍番d狗狗救手足

但後尾大會堂散左好多人都唔知去邊
全日玩游撃戰咁
原本都想back up Vcity手足
但真係太攰

第一次去到蔡意橋手足分開左左右兩邊 所以玩撤退我理解
但第二次入夜嗰陣 個火放得咁早搞到全世界唔知點咁真係

轉場問題 應該係今日消耗最多體能嘅地方 我都來回大會堂到兆康3次...

仲有個好重要嘅問題係好多fake news 撤到澤豐3次 3次都有人吹邊度邊度有狗唔好返兆康 2分鐘後揾自己人check完係冇嘅 搞到好多手足分散哂又白行

巴打記得要洗勤啲傷口 右膝咁大達好易發炎

講真真係唔多

同意樓主
今日有進步，但肯定可以做得更多
大家加油

今日係屯門 明明po少人多都係咁退
同埋大聲公和理非新手亂點人去邊

克警好似有得揀做示威 定留係自己區
所以大西北應該有部份長期少參與
但一搞得六區 就一定要出動

下次可以快閃呢到 不過未試過攻過去個邊
附近屋苑又深藍 要研究下退路先得

生理鹽水倒落Gause
一個方向咁抹個傷口一次(同一張唔抹第二次)
用3-4張Gause夠用

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

撤到澤豐想返去幫拖都唔知可以點
成日又傳周圍都有狗 哨兵gp去到後期都少資訊左
到5點幾6點 Vcity已經再開波 想幫手但又無咩資訊返去

[檢討]究竟點解會有咁多人0 gear上前線？

原來區區都係咁
屯門牛下次齊裝
豬嘴眼罩盾棍4寶 已經屌打其他區

求下手足發夢冒時候唔好再帶條女出黎full gear係後面打卡
走佬既時候又頂撚住哂
你知唔知差啲害死人

深藍都驚火啦

推 同意每場戰役要檢討然後不斷進化

游擊係噤玩打陣地係無可能贏

921同你同一個遭遇 係好彩先無比狗咬 搞到今日帶傷跑唔到要退後一格

大西北始終新移民同親中圍頭佬多

所以人少過其他地區都正常既

都無阻有心既人行出黎

一贏就發脾四開真槍

push push

有無幾千

無左把槍 佢地就係過街老鼠

我冇咩要求
豬咀眼罩幪好塊面耳仔同頭髮我就老懷安慰

唔止今次架啦
上幾次屯門啲行動都好多人亂fake
無啦啦叫人跑 但係乜鳩都冇
8.5冇狗入屯門大家都知
連嗰日都有人fake人退

去到紅橋其實就好難走 同埋直上就係良田村 何妖地頭

所以過橋係正確 但過完橋一係就去大興村 一係就澤豐

拍拖撚真係仆街 寧願你唔出 唔好害手足

如果武力對等 我地贏左好耐啦

遠攻唔夠距
近戰又唔敢
唯有游擊打消耗

每區都有自己風格有效就得

快啲磨到佢地個個病晒唔敢請病假
結果執勤做到猝死
皇天擊殺

吸撚到煙睇唔到野抖唔到氣唔好要人救就得
連你自己都唔保護自己，其他人都冇義務去保護你
同埋真係唔好咁天真個濕尻口罩冇人認到你

補充

原來新墟個邊咁多人，我剩係有睇安定友愛個邊嘅live完全唔知新墟嘅情況

我都成日同我條女一齊出
但永遠一齊出完就分開行動
佢做後勤整rb做哨
我就係前面修練打狗棒法

翻到屋企互相報個平安就得

Lm

新墟今人好多人呀

以拖住啲狗唔出去增援嘅目標嚟講
係成功咗

高質 推

我都覆下樓主啦

咁既，今日守輕鐵站市中心 往 新墟 果條路果陣
先講對家啦，我認為對面係有放水既
因為照計守一條路，我地應該係好易畀人包先係
但我地都keep住守左陣無畀人包
所以我覺得對家有讓棋

第樣野就係，老生常談啦
大家好易一見到狗就話有狗
呢個「大家」，其實我唔知係邊個
可能係平台上面既街坊，亦都可能係自己人
我唔介意有人報有狗，我都見到在場有人識得問：
「邊個方向？有幾多隻？咩色？」
不過最重要都係果樣野啦，有啲人都係習慣聽到有狗
又或者前面話向後tun，佢地就即刻「轉身」咁向後行/跑
其實呢樣野，一開始只要大家企得夠鬆
到您真係想郁果陣，您慢慢行係無事
因為前線會幫您頂，您唔需要轉身
您轉身就睇唔到前線，前線需要人您就會唔知
又或者人地嗌，您先知
咁係好依賴傳遞情報果個人，因為佢嗌得好辛苦的

您地應該習慣一開齋就企鬆啲
您想打陣地戰，得，企鬆啲
企鬆啲先可以be water咁打陣地戰
陣地戰一定唔會有成果架喇，成果就係被捕人數少，就係成果
因為你唔打算衝擊對家丫麻

聽到有狗唔洗即刻走
有狗，只係一種情報傳遞
有狗唔代表您要走
佢放催淚煙先代表您要走
有狗，都係個句，慢慢行，預鬆啲位
keep住留意前線需要啲咩，繼續幫手唔好嘉年華就OK
我知，您話您想睇哨兵channel丫麻
又或者您想同隊友聯絡丫麻，咁就唔好企係中間，企旁邊睇
中間隨時都會開始be water
您望住手機反應就係會慢半拍，人地撞親您都唔怪得人架喇到時

今日我好早走，6點就走左，因為住得遠
6點後既事我唔知
不過5點-6點呢段時間，係市中心果段路上面
雖然對家有放水，但大家都企得夠散
同埋都見到唔少人有拎住武器，又或者傳遞物資
抵讚既，但都唔好大意
因為對家大可以入屯公，又或者係友愛抄截我地
屯興路突然出現既防暴，就算催淚彈令我地大部份人食晒
都唔少人係成功係屯公走得甩
呢啲肯定都係對家放緊水

至於6點後發生咩事，交番畀其他人講

緊係啦

其實心態真係大問題
就算唔係屯元天 大家都當今日係之前一日嘅光復行動咁
但其實預左要大戰
所以大家唔好再好似出嚟玩咁啦

我講到口水乾 我諗會聽架喇

下次唔好一聽到有狗就立即跑
大叫到聲沙都冇人理 差啲人踩人 有啲仲係到推
不過真係行左好多轉
希望大家可以打破心理關口 唔好咁驚

發夢夢到

想問有無手足知蔡意橋比速龍衝個下多唔多人被捕

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

ching講得好岩 呢兩樣係今日既大問題
望住班狗向後退 d狗其實好難捉人
就算捉左手足都可以及時幫佢地
另外中後排真係郁d就跑
d狗跑十幾米 後面就冇撚哂人
唔好講咩俾路前線跑 根本你地走撚哂前線先易俾人捉
而且一跑就跑撚哂全個屯門 到底想點

聽到話唔想掉到vcity手足

真 狗一推就行一轉
同埋完全無必要退到咁後
好似晏晝咁 其實啲狗推到蔡意橋左右已經停低冇再推

其實大家可以攞麵粉出嚟配合火魔法出嚟製造大煙花。
同埋好感激d街坊同我哋講邊到可以走，但係咁多人走，前線魔法師心裡面好冇底。back up前線戰鬥人員

廣東話係好淆底
好冇底係支那話黎

粉塵？
好危險架
千祈唔好玩啊

粉其實真係幾易tk

如果天橋standby 10kg麵粉+火魔法
我擔心樓下d狗既安危

游擊係咁㗎啦

同意啊 又話推 講講講咗咁耐
啲狗增哂援

零gear既和理非都需要 背囊唔知裝咩就加包空氣 班狗係集合點搜人 有gear既一早到容易被周

因為水彈距離要近
又唔想浪費咗

始終掟返係最快

咁大達就唯用噴霧膠布得唔得 定一定要用大面積嗰啲膠布？

點樣cover先？
和理非你都識講好易比人自亂陣腳
而家防暴根本唔驚你人數
因為防暴一行前 你地就會散晒
同埋一齊行既話
我朋友就話連和理非都比人當係勇武
變相睇落好多勇武既話
個輿論壓力就大
同埋而家唔知點解好似有傘運既後期咁
好多人想話反共反共
現實d諗係咪真係做到？
冇地下組織搞槍火真係好難做到
傘運當年想咩搞反共
但又後無力先搞到輸

屯門牛感謝元朗天水圍行路過黎

屯門人前線表示下次必須帶彈弓增加射程

如果個個好似你噤就好

真英勇
好彩後面有人跟上
雖然救人失敗但係好開始
要全部人一齊衝

琴日差少少比啲偽勇武累死，成班塞係條路到，叫佢企疏啲，又唔企，有gear叫佢行前少少又聽唔到咁，成班好似淨係識Chok咁，好似當前面無事咁玩手機，我叫有狗，慢慢行，你就同我跑，我叫你跑，你同我1，2，1，2慢慢行。

真，天水圍人想入都入唔到

真係心態上要變一變
琴日（見到）係vcity退緊退得好急
你地班友就左穿右插咁走
知唔知你一穿插就阻到幾條line
同埋無論前中後排真係要企疏 就算有得推上前都唔好成堆人密密麻咁推上去 一推一退極易瀨野

我d裝唔夠勁
戴左豬咀 眼罩 一射多幾粒根本都係頂唔順

琴晚發夢爆埋啦 大興政合 隔離石仔無限補給

真係 希望哨兵們你地睇到 我地真係好感激

屯門有既係無限石仔

勁撚遠飛石飛磚果啲真心on9

Infinity stones

[發夢攻略] 中線玩家 每次都發現同樣問題

屯門噚日冇贏過，只係冇輸到。
除左阻路之外冇野做過。

好正呀男朋友都唔比我上前所以都係佢前我後 但最後走都係等埋佢走

屯門有?

唔知邊個話果邊落左好多黑色便衣.....

V CITY 果邊都無乜
叫左幾條街 先搵到個

全個區都係高樓大廈，無限哨兵

對準政權 全民公投實行雙普選

屯門區出咗連登網主，其實黃到爆

人地自我檢討改善都要比你屌

屯門其實多得天水圍同元朗手足先戰鬥力大升 要多謝佢地無車都長征入黎

嚴重裝備不足，好多企前連豬咀都冇，武器更加唔洗講，但夠勇同埋夠纏繞

唔知點解覺得 1，2，1，2慢慢行 唔係好WORK
當前面叫走 中後仲1212 咁慢行只會塞死 人踩人